求救 點解部腦成日認唔到打印機個SCANNER?

之前用CANON 想SCAN野就彃出"5.155.55"
而家用HP又彃出"找不到HP DJ2300 series"
爬過文都冇咩頭緒
Print就冇問題 SCAN就彈ERROR
每次都要重新裝過driver先SCAN到 但下一次開機又打回原型
有冇人知點解決?

用手提電話scan仲方便